有咩漫畫可以將劇情畫到令讀者都感受到依份恐懼同絕望?

雖然有套烙印戰士睇到心酸 , 彼岸島前期淨係少少驚

但有套漫畫高潮位睇到我真人都驚驚地,完全成套漫畫高潮位就係依度
就係

GANTZ !!!!!!!!!!

岡八郎 居然會
中學果時睇,睇到又緊張又驚, 7次100分男人都死,仲要係慘死....
想走但太遲
動畫 仲講到佢臨死仲佢大佬打左幾招 全場震動 但最後都要死,
仲要死成咁
後期意大利 全球大混戰, 都比一個更有信心穩陣角色比得上岡八郎 存在
大板篇 後, 係gantz 沒落, 畫得太好了
岡八郎比主角勁成百倍都死...

大家點睇

順便重睇多次百鬼夜行篇
1999

依套幾好睇，不過已經唔記得哂

如果佢後尾唔係暴走到咁 真係超神作

巨人一開始果陣

國王遊戲

簡山啲畫功差
不過就係咁
啲巨人更加猙獰
成件事更加恐怖絕望

火星異種

一拳超人怪人視角

惡魔人

龍珠 斯路篇

魚

伊藤潤二

金田一

人頭氣球

麻麻姐

有恐懼咩
好早知 悟雙 會贏

agger
初頭真係好有絕望嘅感覺

不過追追下冇追了

漂流教室

火影 穢土斑

約定的夢幻島
竟然冇人講

Gantz

吸血大耳窿

彼岸島 好絕望

人間失格

記得有一幕係話有狙擊手
有個二打六用鐮刀擋子彈
絕望到...

呢套嘢追追下無追…睇到成班小朋友走哂出嚟，去到安全屋咁嘅地方

Hunter 凱特俾隻貓殺咗拎住凱特個頭個吓

黑子的籃球

Netflix 早幾日出個套devil man caybaby

睇到好絕望

小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！

多惠吓吓吓 多惠呀！！！！！多惠！！！！！

對畫功同劇情都非常絕望

我都係 愈睇愈on9

當然係重口味h漫
斬手斬腳
真係頂唔順

羔羊之歌
只有我不在的街道

佢條垃圾
明明一齊打未必死可以嬴
係要起佬
抵死

對依家打撚到曉飛咁嘅阿明非常絕望

好心比阿明死撚咗去啦

呀榮

走撚左已經變垃圾
冇再睇

依D要見好就收既漫畫落入垃圾JUMP手中已經注定收皮
在地獄邊緣吶喊咁撚好睇反而比人腰斬 真係弱撚智

粉俠傳

開始拖長來做又整個世界觀出嚟
已經變哂質
冇晒啲懸疑味

呢套野完o左未

佢地仲係入面果陣已經覺得好撚幼稚 大佬你要走就緊係要有取捨 仲成撚日左膠上身開口埋口要全部一齊走 唔知係咪弱智 又矯情到仆街 死個人都係度拖拖拉拉煩撚過柒

不嬲十套jump九套都爛尾

要符合jump皇道
要明白jump好撚多小朋友投票

我覺得佢成也JUMP敗也JUMP啦 佢D橋真係唔差 但係JUMP個年齡層細D 所以應係JUMP要佢畫到D人年紀細細又有D ON撚99咁先易D比班讀者有D代入感同埋覺得好撚勁
但係如果唔係JUMP個名佢又唔會賣得咁好

琴日係Netflix 睇完Gantz:o 都即刻睇多次大阪篇先訓

岡八郎我反而預左佢實死
典型推d吹到好勁既新角，俾新boss殺去親托新boss既實力，慳返一堆功夫去塑造boss戰力

粉......

惡魔人+1

獵人
睇到讀者好絕望

俠

gantz黎講吸血鬼一定係敗筆

一拳超人原畫

MONSTER

gantz猩猩裝後期比人秒

講gantz我第一時間諗起屌外星人
前半真係好睇 玄野一死就即變垃圾

對角色既智商感到絕望

明哥 依套野真係好好笑主角根本超人黎

鬼畜島點睇

飄流教室

Gantz 後期唔暴走收尾既話，真係好好睇
中斷主角都可以死真係絕望到頂點

中段

岩岩先睇完gantz o
好好睇
已經唔記得哂劇情 諗住重睇一次

講龍珠既話打立巴先係真正絕望

睇住班伙記一個一個咁死, 悟空仲未撚飛返黎

但真心覺得逃出咗之後質量下降

立巴 , 力高 , 菲利
當年睇漫畫真係心諗 .... 點贏？

我睇到第三套鳥

邊集有依個劇情

二十世紀少年

多惠俾條撚樣 劈死果時
我自己都眼濕..
重生返去攬住多惠果時我睇到好感人

由玩遊戲到全心全意保護佢 果個轉變 真係好好睇

夜勤 ？

夜勤有斬手斬腳咩

Boss唯一會對佢 出現警覺性
知佢有能力殺死自己
所以拿拿淋 去殺佢
但死法 居然係咁 ，直接俾人抽離身體
日本最強 頭5應該有佢
網上有解釋
如果佢仲有裝備、知到boss弱點後 ，有機會贏到的
但始終依個boss太強
岡八 殺果隻 牛蛛（好似咁叫）都應有6-70分
但裝備消耗太多了
佢算好心講左boss弱點俾大家知
但佢知大家 知道都會死...
佢走 因為要諗計再殺佢
佢單人殺左boss好似3次（boss認真打）
日本冇人做到依到記錄
勁過小計泉幾千倍
但結局始終

咩恐懼

正啊喂
但改左少少，少一隻副boss

走佬俾人捉返黎..仲要慘死
但臨死打到座樓 著火 同（臨）

粉紅粉紅趣致的臉

大板篇 有幫拖
冇佢地應該輸
但畫到失控
意大利 整個諸神黃昏 都唔錯
百鬼夜行 加諸神黃昏大亂鬥

睇到有d怪， 係咪有家庭中左幅射 變晒怪物？

新堂套變身

末日

我明，我真係明

我介紹你睇漩渦

其實烙印戰士都幾絶望，諗爆頭都諗唔到點打贏果七條外掛佬

Orange
講女主同一班朋友救一個想自殺嘅同學
真係由頭喊到落尾

我又覺得奇怪，冇人想復活佢返黎幫拖...

封神演義
仙界大戰打聞仲成班人衝上去送死都冇用

死神
打藍染嗰段

尋找身體

睇到好撚心up 我明明已經忘記左
Btw 諗番起個陣睇到死晒個陣 真心覺得好絕望 好撚屈機 準備重睇了

十二仙

敗筆係無收返條線 牛郎同kill bill明明係gantz但無傳送到太空艙 最後都無講吸血鬼立場
大阪篇 其實靠牛郎一個已經可以斬到個boss仆晒街 桃太郎斬鳩kill bill簡直係妖怪嘅敗因

地球防衛少年

slamdunk 對湘北對山王輸到廿分的時候

星星公主

黑獸

末日
對黑暗個種恐懼

啊勝後期真係好無吸引力

一夜白髮個幕 好震撼到我

我都想知佢可以點兜

所以先唔覺得呢個角色有咩特別
無刻劃, 無個性, 只係做boss戰力計既路人甲

之前周街殺人要返回黑球個條友仲好過岡八郎

見到主題我都係諗起大板boss, 打極唔死勁絕望

肯定同歸

gantz無得同烙印戰士比啦 講絕望 格斯係蝕之日 作者畫出黎果種絕望無力感 暫時未見過有其他漫畫可以表達到出黎

依家係驚佢有生之年完唔完到坑姐

Hunter蟻王篇開頭

亞人比人捉左去做實驗係咁重複死同復活，諗下都恐怖。痛苦到想死都係想解脫，但佢地連死都做唔到淨係可以永遠重複痛苦。想像下都覺得恐怖

會長睇彼多就已經覺得有機會輸
嗰種絕望感去到蟻王死之前都keep住

D gray man

破壞獸

Gantz 0 咪有多少少描繪
串、知進退、唔會害人

垃圾劇情 成套唔知講乜 連唯一賣肉到後期都冇埋

其實你正常咁睇，其實好多次都係個主角自己攞嚟先攪到咁

作者根本收唔到

居然無人提14歲

最後描寫格斯全被滅團就係神作啦

銀魂

彼特拎住凱特個頭個畫面都好絕望同sad

對佢啲on9嘢嘅印象多啲

美食GAY佬隻NEO
不過gantz應該大佛篇絕望D
當然大阪篇係第2個頂峰

諗起寄生獸

有重口吃屎

我又冇諗 點解冇人復活佢
依個真係bug
我估 因為有佢 大板隊 先可以咁淡定

周街殺人果條友 畫到好憎佢

同好

雞變人？

應該唔會， 應該只有格斯 同女主會死
始終黃金時代 已是過去
同鷹之團一齊完結先岩

Btw 請大家睇berserk 電影三部曲
結局睇到心好唔舒服

點諗都覺主角最後會贏

Elfen Lied

破壞獸
作為地球人見到全球都充滿各種巨怪，行一步都要冒被分屍被食嘅風險，常規武器又無效
個種"世界已玩完"嘅絕望感真係好大

斬！赤紅之瞳

粉俠傳
畫風令人絕望

漫畫結局HE喎，而且最近好似出左續作講赤瞳去遠東

一開始好絕望，以為係王道漫畫

伊滕潤二
長夢
永無止境既惡夢

刃牙對老豆未絕望囉

大劍都有d位幾絕望 不過無得同烙印 殺戮比

我都係 真喊

根本唔係同一個次元

龍珠-菲利篇

誠如神之所說

我覺得d同伴一個個死哂個下係幾絕望
特別係俾人斬首示眾個條女
但係d劇情感覺好趕 好似咩都塞哂入同一集咁

第一次睇真係寒到仆街，唔知而家仲多唔多人睇浦澤直樹

約翰正仆街

唔恐懼 絕望得唔得
魔偶馬戲團 沙漠戰個個位

夠啦好多粉俠傳

劇情係

所有野都係個細路妹創造出黎
最後個集真係

過幾集就請舊屎比讀者食
拉哈伯為左見條女 比人虐打 爆丸 咁辛苦先諗到計出黎 拎埋空間轉移神器 最後臨門撞見大將軍 一刀比武士斬死 勁絕望
但反而黑瞳個到真係逆轉神劇情 算係唯二希望 另一個希望係主角同瑪茵嘅結局

無得復活人個下真絕望 仆街我要夏惠呀

最大既絕望 救世主都要做兵

見到啲完全冇比例可言嘅巨人就笑撚左

即使你話啲巨人嘅設定就係咁畸形 都係好難認真起黎

動漫得唔得？
Gundam Z 企係馬沙角度真係好絕望
搏埋條老命想改變世界但地球人依然對戰爭莫不關心 （都幾反映到現實 ）

以為一手一腳帶出黎既後生仔可以實現佢既理想，但條後生仔俾人搞到痴埋線

想同哈曼、斯洛哥攬炒但唔成功果度真係睇得出佢將所有希望放曬係嘉美尤身上
尤其果句創造新時代既從來都唔係老人

以為自己可以盡一分力，但努力左咁耐發現自己乜都改變唔到果種無力感同絕望

不如下次check check先開post

monster

兵長都踩住好多人既屍體上架ja

根本UC紀元應該繼續講加美尤

笨大：要出新機體模型，不了

一樣係新機體
Zelta部機最後係咪起木星伯伯度

動你老母漫

RE0 動畫

好鐘意睇絕望漫畫

絕叫高級其中一章係講時間停止器

男女主角係仆落街中途禁咗時間停止，佢地就停留係空中求生不得，求死不能

明知結局直接完

?

好膠

冇人講烙印？

停左時間, 郁唔郁得先? 仲郁得=仲有物理係度,
有friction有inertia有momentum, 但就應該只係gravity bug左冇左
有2條友條度, 如果係1齊, 咁可以捉住1個向下fing,
用慣性黎位移交替咁做可以落到地,
又或者打開衣物撈下方既空氣黎移動,
可以當身處係空氣海但冇浮力而向挖/將自己搵向下

但實際上, 既然可以停得係半空, 表示時間停止果刻會無效化時停前既某d物理現象,
時停恢復後, 時停期間既物理現象應該會延續到時停後,
由於t=0, 所以男女所有動作都實際上係以光速進行, 時停恢復後佢地會全身著火+氣化死亡

玩到變彼岸國再變彼岸地球
屌你老味打成世都未撚打完
主角成身浸入血池都唔受感染
啲二打六擦傷少少就感染左

Berserker，最好嘅戰友、仰慕嘅領袖，竟然叛變，主角被滅團不突止，對方仲要成為滅世嘅神。為報仇主角單人匹馬，以血肉之軀大戰神魔大軍。

呢個真係絕望

玄野咪死左一個鐘咁大把

呢套正

加埋佢d畫工

作者果份堅持
睇到眼濕濕

大板篇 都完yeah
都幾好睇

呢幾日追晒都唔知自己睇左d咩

見哩度講Gantz大前日用左兩日追晒
少有漫畫白熱化個故先黎差

其實我又唔覺得係差

只係多左吸血鬼

巴打識貨

死神 千年血戰篇
睇到滅卻師完全屌打死神 成個瀞靈廷拆撚哂 總隊長都死埋果陣好撚絕望
以為變左災難漫畫

我好耐冇追唔記得了
嗰陣高登定連登有人開post講鐮刀擋狙
笑到我痴線我先搵彼岸島黎睇

Jojo 打神父，荒木夠膽整死晒主角

500錢話左右果時堅係好睇

開頭同呢個位真係

彼岸島真係有絕望過既第1部
第2部就結尾篇清完4個據點諗住贏
師父變邪鬼 自己人死晒明又少隻手

唔係話識唔識既
一早有個咁好發揮既角色又唔同
unicorn佢先27歲

因為樓主 我兩日追曬gantz

寒蟬夠唔夠絕望？